這一句話，我會記上一輩子。

試以 [這一句話，我會記上一輩子。] 為首句，講一個真實故事

屌你老母 自此我都無忘記過

係咪應該你自己講左先
拋豬引肉

不要以為你肯改。我就會俾機會你

可摸耳咬你耳仔?
這一句話，我會記上一輩子。